Januari3
Alpis & Nano - "Förblir" [Saknar text]
Clara Mae - "Unmiss You (Stripped)"
Hallman - "What Do We Do to Love" ft. ELWIN
Jireel - "Dröm"
Jobe - "Du lovade mig" [Saknar text]
JUNG - "Call Me Up"
JUNG - "Dreamers"
Lorentz - "Intro" ft. Duvchi
Lovisa Hector - "Through the Wild"

6
DON V - "Baloo och Mowgli" ft. Ozzy

8
Dree Low - "MANGO LASSI" ft. Owen

10
Dani M - "NÅT VI INTE ÄR"
​estraden - "Det svåraste"
Elisa Lindström - "Ditt hjärta i min hand"
​flora cash - "You Love Me"
High15 - "Competition"
Julia Alfrida - "Dark Doom"
Nea - "Some Say (Felix Jaehn Remix)"
SHY Martin - "Slow"
Sofia Monroy - "Swim Against the Tide"
Vargas & Lagola - "Somebody That Understands Me" ft. Ludwig Göransson
Winona Oak - "Control"

14
Greekazo - "ICE CREAM" ft. Dree Low

16
Ant Wan - "Ingen Autotune"
Zenar - "Bang" ft. Awave

17
Amanda Fondell - "Widescreen"
Benjamin Ingrosso - "The Dirt"
Freja The Dragon - "Long Gone Girl"
ISA - "Who the Hell, Vol. 2" ft. Jamkid
Isak Danielson - "Light Up"
Maia Wright - "Ride Or Die"
Stress, Dree Low & 1.Cuz - "Tipp Tapp"
Tove Lo - "Bikini Porn"
Tove Lo - "Passion and Pain Taste the Same When I'm Weak"
Victor Leksell - "Svag"
Wahlstedt - "Survivors" ft. Next to Neon
Wiktoria - "We Don't Talk"

22
ADAAM - "Pull Up"
AKI - "Fööör bra"
Wafi - "Perugia"

23
Haval - "Ya Habiba"

24
Bishara & Leia - "Say It Ain't So"
C.Gambino - "LALA"
COY - "Promises"
Dolly Style - "FRKN PERFECT"
K27 - "Tsunami"
Kygo, Avicii & Sandro Cavazza - "Forever Yours (Avicii Tribute)"
LOVA - "Jealous Of My Friends"
Omar Rudberg - "Dum"
Oscar Zia - "Dansar"
R3HAB, Clara Mae & Frank Walker - "More Than OK"
Stress & Mwuana - "Go Low"

29
2.clock - "Gå Loss"
Asme - "14"
SINAN - Kapitel"

31
Adam - "Som jag"
Adel & P.J - "Sci-fi"
Ant Wan - "Goat"
Finess, Ivory & ODZ - "Inget kom gratis"
Jonathan Johansson - "Är Du Passionerad?"
Jubël - "Blue Jeans"
Karo x Parana - "Pilot"
KHAKI - "Ingen Skola" [Saknar text]
Klara & Jag - "Calpe"
Lamix & Jireel - "Stora"
Mike Perry - "Told You So" ft. Orange Villa
Nirob Islam - "Westside"
Sebastian Stakset & SchadiFlex - "Livet i trakten" [Saknar text]
Stress, K27 & Elias Abbas - "Big Time" [Saknar text]
STRØM - "Mermaid"
Takida - "Better This Time"
William Segerdahl - "Det Kanske Inte är Så Farligt?"
Februari3
Amir - "Finesse"
Dree Low - "BETONG"

7
Agnes - "Goodlife"
Boy In Space - "Caroline"
Darin - "En säng av rosor"
Esther Vallee - "Breaking Up" ft. Anansi
KD - "Rolle & PP"
Kev1n - "CLAP CLAP"
Klockrent! - "One Way"
Måns Zelmerlöw & Dami Im - Walk With Me"
Smith & Thell - "Goliath"
Stress & Linda Pira - "Bonita"

10
2M - "Yeye" ft. Ant Wan
ADAAM - "Intro (Vae de frågan om)"

12
ADAAM - "Nuförtiden" ft. VC Barre
Aden - "Midjan"
B.Baby & ADAAM - "BALLIN"
Dree Low - "LIGA"

13
1.Cuz - "POSTEN FÖRSVANN"
ADAAM - "Selfies"

14
Alex Järvi - "Förlåt"
Daniel Adams-Ray - "Bror"
Emil Assergård - "DOM VI INTE TYCKER OM"
Emil Gustafsson - "Krita en femma"
Klockrent! - "Faller" ft. Sascha
Myra Granberg - "Äru min nu
Rozh - "TESTA MIG"
Stress & Jireel - "Förklara"

16
Luk G - "Lyssna Noga"

17
Ant Wan - "Gango"

18
Juice - "Lifestyle"

21
1.Cuz - "HARRY POTTER"
Eylie - "Stay"
GAMMAL - "Katedral"
Klockrent! - "Du fick mig ändå" ft. Amber Boss
Merk & Kremont & SVEA - "Numb" ft. Ernia
Naod - "Different Fella"
Stress & Dizzy - "Fyra Fem Pers"

22
Anna Bergendahl - "Kingdom Come"
Dotter - "Bulletproof"
Hanna Ferm - "Brave"
Mariette - "Shout It Out"
Mohombi - "Winners"
Robin Bengtsson - "Take a Chance"

26
Denz & Jireel - "Bags"
Mabel - "Boyfriend"

27
Haval - "Kandahar"
Juice & Adel - "Shooters"

28
1.Cuz & 4yye - "NETFL1X"
DON V - "Frank Sheeran"
​lovad - "Läka så vackert"
Miss Li - "Complicated"
Miss Li - "Komplicerad"
Nea - "Dedicated"
Newkid - "Över dig"
Rebecca & Fiona - "Heart Skips a Beat"
SHY Martin - "Still the Same" ft. Boy In Space
​sokhi - "Hur mår du?"
Stress & Thrife - "TAP"
Mars1
Dree Low - "PIKACHU"

2
Greekazo - "PUTA"

3
Awave - "Lärt sig"

4
24K - "SUGE KNIGHT"

6
Amir - "Från misär"
Einár - "Frank Lucas"
Hogland & KIDDO - "Without Wings"
Jireel - "För Evigt" ft. estraden
Peg Parnevik - "Bad Bitch"
Rami - "TUNGVIKT"
SINAN - "Lockdown"
Sondr & VIZE - "Kids" ft. Lilly Ahlberg
Stress & Denz - "Fyller År"

13
4yye - "Bella Ciao"
Dani M & Abidaz - "Rude Bwoy"
Denniz Pop Awards - "It's My Life" ft. Ellen Krauss
High15 - "Crystal Clear"
Klara & Jag - "Aska" ft. Oscar Enestad
Mattias Alkberg - "Första språket"
MIMI - "Home" ft. Mwuana
Miriam Bryant - "Nån av oss"
Norlie & KKV - "Saker som gör ont"
Stress & Imenella - "Rude Gal" [Saknar text]
William Segerdahl - "Aldrig"

20
24K - "MODE IKON"
Adouli - "SÅRADE"
Aj B - "Money Moves"
Casper the Ghost & Yaeger - "Peace n War"
K27 - "What It Is" ft. Dree Low
Lelo - "Bro"
Stress & Einár - "Ungen"
Wankelmut & SVEA - "Give & Take"

21
BL - "Jag har en fråga" ft. Dree Low, Aden, Asme & Einár

24
Benjigold - "Koka i kök"
D.RS - "HÄR UTE"
Haval - "Guerra"

26
Clara Mae - "Enemies"
Håkan Hellström - "Tillsammans i mörker"
Newkid - "En säng av rosor"
Newkid - "F.A.M.E (LeyLey)"
Newkid - "Svag"

27
Augustine - "Picking Up Speed"
Blizzy - "Down"
Dani M - "Story of My Life"
Det Vet Du - "Killkompis"
Effe & Mokke - "Dynamic Duo"
Fungz, Blacky & Abidaz - "SKY"
ISA - "Gravity"
KD - "Paranoid"
Kygo, Zara Larsson & Tyga - "Like It Is"
Martin Almgren - "Signs" [Saknar text]
Nea - "TG4M - Spotify Studios Recording"
NEIMY - "18"
Oskar Häggström - "Timme som minut"
Robbz & Brookz - "BELAIRE"
Ros - "Med dig"
Tjuvjakt & Newkid - Apelsinskal"
Vide - "Everything"

28
Dree Low - "SIG SAUER" ft. Yasin & Greekazo
April1
BL & Aden - "4 Gott"

3
C.Gambino - "NADA"
Clara Mae - "Run Into You"
Daniel Adams-Ray - "Stockholms Voodoo"
Einár - "Rymden och tillbaka"
Ellen Krauss - "Silver Spoon"
Eric Saade - "Glas"
HON - "Rör mig som du"
Jireel, Victor Leksell & Reyn - "Gav Allt"
Klicken - "Vill inte"
Lani Mo - "100"
LOVA - "Own Worst Enemy"
Moa Lignell - "Born To Be" [Saknar text]
Sofia Karlberg - "A Thousand Slivers"

4
Jazlin - "Vill Du Ha Nåt"

8
AKI - "Vakna nu!"
Biggie Juke - "Bon Apetit" ft. Rami & Pedro

9
ADAAM - "Kmr Ihåg"

10
Abidaz - "Evigheten" ft. Yung Lean
Alesso - "Midnight" feat. Liam Payne
Alex Järvi - "Ju mer jag älskar dig desto mindre lever jag"
Amir - "Ingen Här" ft. Elias Abbas
Emil Gustafsson & Hemliga Klubben - "Bli kallad älskling en gång till"
Faal - "Dom alla vet" ft. Mwuana [Saknar text]
Hanna Järver - "min bästa vän"
Hanna Löwenborg - "Don't Waste Your Words on Me"
Maia Wright - "View"
Molly Sandén, Victor Leksell & Joakim Berg - "Sverige"
Owen - "Vilsna själar"
SHY Martin - "can ​I call you back?"
Victoria Voss - "Second Sight"

12
Yasin - "WORKIN"

16
2.clock - "POWER"

17
Abidaz, Einár & Haval - "Hell Ye"
Bishara - "R U 4 Real"
Laleh - "Det Kommer Bli Bra"
Lelo - "KRIG"
Lune - "Ecstasy"
Molly Hammar - "Alone"
Ulrik Munther - "Man in Need"
Vide - "Silence"
Wafi - "Min Bror"

20
B.Baby - "Star"
Dylan - "Hasta luego"

21
Adel & Einár - "Automat"
BL & Asme "C'est La Vie"
Blizzy - "Vaffanculo" ft. K27
L1NA - "vasägeru?" ft. Einár & KD

22
Adel & Einár - "Hundra"
Don V - "DIOR"
Treeze - "762"

23
Adel & Einár - "Show"
Jazlin - "Bonito"

24
Abidaz & Rozh - "War"
Allyawan - "On Mute" [Saknar text]
Dolly Style - "Boom Boom Box"
​estraden - "Dansar med mig själv"
Galantis & Wrabel - The Lake"
John De Sohn - "Lovers for the Weekend"
Lena Philipsson - "En stilla depression"
Mares - "En sista minut"
Mopiano - "Own Time"
Newkid - "Kanske var vi rätt bra ändå"
Oscar Ahlgren - "Värd"
Oscar Enestad - "Sänker Våra Glas På Innergården"
Oscar Zia - "Antidepp"
Peg Parnevik - "Not Gonna Be There"
Thomas Stenström - "Röda himlar"

27
Adouli - "MÄKLARE"

29
Hayden James & Icona Pop - "Right Time"
Maj1
10an - "Gata"
Håkan Hellström - "Studentfylleflaken"
Jireel - "Relationer"
Nigma - "UPDATE"
Petter - "Dom får mig aldrig levande" ft. Thomas Stenström
Tjuvjakt - "Kärt återseende"
Wiktoria - "Come to Me (64567)"

8
Clara Mae - "Run Into You (Stripped)"
Ellen Krauss - "No Talk"
Fricky - "Axlar"
Fricky - "Beemer"
Jakob Karlberg - "Sluta inte dansa"
Lorentz - "Du vill inte missa det här" ft. Velocet
Norlie & KKV - "September"
Sara Zacharias - "Bättre än du tror"

11
D50 - "Ingen"

15
Albin Johnsén & Joanné Nugas - "​trasig & vaken"
Amanda Aasa - "Svårt sometimes"
Den Svenska Björnstammen - "Upp"
Dizzy - "Hinner Ikapp"
Elina - "Blue"
GAMMAL - "Dum och kär"
Julia Viktoria - "Things We Never Had"
Myra Granberg & Malin Christin - "Salt i såren"
Rasmus Hagen - "Fall out of Love" ft. Matilda Skoglund
William Segerdahl - "FRI"

19
10an - "Maraton" ft. 2M

20
Asme - "BLod"
Yung Titties - "Pillow Princess"

21
Lisa Ajax - "Jag måste"

22
Ant Wan & Matte Caliste - "R.O.D" ft. Dave East
Becky and the Birds - "Paris"
Clara Mae - "Overused" ft. gnash
GEMELLE - "Waterfalls"
HON - "Bättre nu"
ISA - "Walk Like Jesus"
Jireel - "Chérie"
Jobe - "När det kommer till oss"
JUNG - "Nobody Knows"
Mike Perry & Forgét Mej - "Midnight Sun"
Miriam Bryant - "Passa dig"
Newkid - "Chambea"
Oscar Ahlgren, Lokal & Rasmus Hultgren - "Döda min luft"
SHY Martin - "Nobody Likes Moving On"
Tove Lo - "sadder badder cooler"

24
Elai - "2"

27
4yye - "Cirkeln"
Ant Wan - "Jag & Du"

28
24K - "DÄRIFRÅN" ft. Yasin

29
2M - "Konfetti"
Blizzy - "No Way" ft. Dree Low
Don V - "LASERDOME"
Elias Abbas - "Karusell"
Hemliga Klubben - "Fjärde låten"
Miss Li - "Starkare"
Miss Li - "Stronger"
P.J - "MEDELLÍN"
Sebastian Stakset & Myra Granberg - "Smutsiga barn"
SVEA - "All My Exes"
Juni1
ADAAM - "Grindar 2" ft. VC Barre
Marti - "Sjuk"

2
Yaeger - "Nosebleed" ft. Oscar Scheller

4
Norlie & KKV - "Tillfälligheter"

5
Alex Järvi - "Lost Boy"
Clara Klingenström - "Sommarminnen"
Hanna Järver - "h e l v e t e"
LOVA - "Black Converse"
Oscar Enestad - "Sorger"
Peg Parnevik - "Regret It"
Rami - "SÄTTER MÅL"
Robbz & Brookz - "JOHN LENNON"
Snövit - "Gladiator"
Thomas Stenström - "Västerbron" ft. NEIKED

12
1.Cuz - "FIENDES FIENDE" ft. Einár
Asme - "BLod - Acoustic version"
Cherrie - "Ingen annan än du"
GAMMAL - "Shelley - Spotify Studio It’s Hits Recording"
Hanna Ferm - "Sweet Temptation"
Leia - "I Won't Cry"
Kids of revolution - "Mirakel" ft. Ricky Rich
Klockrent! - "Förlåt"
Lelo - "Back På Mig"
Linnea Henriksson - "Det kommer en tid"
Niello - "Framtiden är vår" ft. NORSJÖ
Rhys - "Better Break My Heart"
Thrife, Einár & Dree Low - "INGEN LEK"

15
Dree Low - "HELA ORTEN DANSAR"

16
Adel - "NBA"

18
Mares - "Rosenkrans"
Migi - "Bättre tider"

19
Adrijana - "Goddammit"
Dani M - "Sommartider i Stenhagen"
Ellen Krauss - "Bali"
Rasmus Hagen - "Waterfall"

24
Adel - "Guld Utav Sand"
Ant Wan - "Mamacita"

26
10an - "Min Favorit"
Clara Mae - "Drunk On Emotions"
Isa Molin & Emil Gustafsson - "Död För Dig"
Jelassi - "STS"
Lisa Ajax - "Fantasi"
Mona Masrour - "Får aldrig nog"
Mona Masrour - "Påminner mig"
Nathan K, Robbz & Brookz - "Nada till Dior"
Norlie & KKV, Junie - "Komma över dig - Spotify Studio It’s Hits Recording"
Sebastian Stakset & Einár - "Tills vidare"
Violet Days - "This Year's Summer

30
24K - "VARJE DAG"
Juli1
BL, K27 & Naod - "Pronto"

2
Z.E & Rami - "JAGA BRÖDET"

3
2.clock - "Bufalino"
Anthony Dircson & ISA - "Know Me Better"
Daniel Adams-Ray - "Avundsjuk på regnet" ft. Miriam Bryant
​estraden - "Aldrig mer vara du"
GULEED - "GEEDO"
Klara & Jag - "Aska (Viktor Norén Remix)"
Macky - "PA PA"
Maia Wright - "I'm Ready"
Ricky Rich - "Bless Me"
Rozh - "HABIBI"
Sebastian Stakset & Einár - "Helt ärligt"
Wiktoria - "ME"
Yei Gonzalez & Greekazo - "Eat Sleep Repeat"

5
Luk G - "SHAHWAH" ft. 1.Cuz

6
Adouli - "MAGISK" ft. Einár

10
AKI - "Torka"
C.Gambino - "REDO"
Gee Dixon & Dafina Zeqiri - "La vida"
Haval - "KOTROLLZON"
Hemliga Klubben - "Bästa vänner"
Lamix - "Come 4 you"
Sebastian Stakset - "Kaossituationer" ft. Alex Ceesay

15
Robbz & Brookz - "Block Baby"

17
Gee Dixon - "Ja ne sais pa" ft. SAMI & Dennis Doff
GULEED - "CCTV"
L.T & Greekazo - "VART VI STÅR"
Naod - "Gasolina" ft. Aden

20
Blizzy - "Här igen"

22
Lelo - "Tango"

24
1.Cuz - "FÖRMÖGEN"
Dizzy - "Annan liga"
Owen - "Buggade lurar"

25
Z.E - "La La La"

30
Einár, Moewgli & 5iftyy - "Pop Smoke"

31
Biggie Juke - "HELA MITT LIV"
Augusti5
B.Baby - "ÖGA OSS" ft. Asme

7
Aj B - "Youngest In Charge"
Albin Johnsén - "Vi gjorde vårt bästa" ft. lovad
C.Gambino - "Tap Tap"
Elliphant - "Had Enough"
Johan Ahlmark - "Måndag snart igen"
Icona Pop - "Feels In My Body"
JUNG - "Polar Bears"
Klockrent! - "Vi båda vet"
LÉON - "Chasing A Feeling"
Rankz, MIVAS & Ivory - "SWITCHA FLOW"
SG Lewis, Robyn & Channel Tres - "Impact"
Tiger - "Vi ville inte samma saker"
Zara Larsson - "Love Me Land (Secondcity Remix)"
ZYNN - "Tell It To My Heart" ft. Hanna Ferm

13
Ricky Rich - "Ma Chérie"

14
ADAAM - "Is I Orden"
Aden - "Bon appétit"
DON V & Asme - "2 SICARIOS"
Owen - "DJUPA SÅR"
Rami - "Plus"

21
A36 - "ALIEN"
Adouli & Josef og Elias - "HA MIG"
Haval - "VICE"

28
10an - "Blue Cheese"
GULEED & Ozzy - "PALM ANGELS"
September4
Aden - "Zaroch"
Einár, Moewgli & 5iftyy - "Luren Skakar"
Macky - "Family"
Owen - "Cirkeln"
Robbz & Brookz - "23"

5
Einár - "Feelings"

10
Ricky Rich - "Highs & Lows"

11
Awave & GIDDE - "Inget val"
L1NA - "OuOu" ft. Asme
Marti - "COMMAS" ft. Dree Low
ODZ, Ivory & Simon Superti - "VET ATT DU HÖR"

18
Ado - "Mord"
Dani M & ICEKIID - "Trylleri"
GIDDE - "VILLA"
Rami - "Rock N Roll"

21
B.Baby - "Different"

24
Jiggz - "FRESH HOME"
Yousef - "Polo G" ft. Aj B

25
2.clock - "Oh MaMa"
Cherrie - "Maria"
Dizzy - "Hur & När"
D.RS - "Ride"
Ell Reyes - "Showdown" ft. K27, Elias Abbas & ICEKIID
GULEED - "Har du vatt här"
Haval - "HELL"
Hov1 - "När jag ser dig"
Linda Pira - "ZEN"
Marti - "Henny"
N Kayani - "REDO"
Robbz & Brookz - "S LINE" ft. Denz

26
Euroo - "JAG KAN"

30
9liv - "DÖ UNG"
October2
4yye, 1.Cuz & Asme  - "Siktar högre"
Biggie Juke - "FAST"
Jireel - "Tankarna"

7
Asme - "Shooting Range"

9
Marti - "TCM" ft. P.J
Nineb Youk - "DIABLO" ft. 2.clock
VC Barre - "Fläta/Inte mitt krig"

15
Haval - ".357"

16
Aj B & GULEED - "Soldier"
AKI - "Tack"
Awave & ICEKIID - "Xtra"
Robbz & Brookz - "SKUDUDU"
Seedy - "SOM OSS" ft. Jireel
Yei Gonzalez, Lelo & Ricky Rich - "Bon Appétit"

23
1.Cuz - "EN GÅR BORT (oh why)"
24K - "STORDÅD" ft. Asme
Aj B - "HoodRich"
Blizzy & Ricky Rich - "2VS2"
Marti - "PEGASUS"
Mazzo - "Jag vet"
N Kayani - "Gangster Bitch"

28
Hemliga Klubben - "Här kommer alla känslorna"
Shiro - "HELGON" ft. Asme

30
2.clock & C.Gambino - "Cosa Nostra"
AKI - "Polisen"
Alex Järvi - "Du dansar så vackert"
Cherrie - "123" ft. Yasin
DnoteOnDaBeat & Adel - "Peek a Boo"
Peg Parnevik - "Never Know Your Name"
November6
A36 - "Alé Alé"
ADAAM - "Magic"
Hov1 - "Långt bort härifrån"
JUNG - "Waste My Heart"
K27 - "Dora"
Macky & Haval - "C'est la vie"
Oskar Häggström - "Lyckligare då"
Sinan & Bob JR - "Ghetto"

13
Lelo - "Ghettobarn"
Miriam Bryant & Yasin - "Ge upp igen"
Yei Gonzalez, ODZ & 1.Cuz - "SALSA"
Mwuana - "Say no more"

20
Mona Masrour - "EASY" ft. L1NA

25
Dree Low - "FÖR STORA NAMN" ft. Einár
Dree Low - "NINA"
Z.E & Martina Persic - "Aldrig Ledig" ft. Thrife

26
B.Baby & Aden - "Gång på gång"

27
Adel - "System"
C.Gambino - "COCA"
Naod - "TWIST N TURN"
N Kayani - "Händerna på ratten"
December4
BL & Aden - "KILOS (Freestyle)"
Yasin - "Talk 2 Me"

11
24K - "KAKTUS" ft. Greekazo
Ant Wan - "Bars"
Hemliga Klubben - "Här kommer alla känslorna"
Jireel - "En Stund"
Mazzo - "688"
Robbz & Brookz - "BIRKIN" ft. Biggie Juke
Rymdpojken - "Glömma dig" ft. Myra Granberg

18
A36 - "EGO"
Awave - "Vilda västern" ft. Aden
Mona Masrour - "EXCLUSIVE" ft. 1.Cuz

21
B.Baby - "Talk About It"
Jaffar Byn - "Pistol Whip"

25
Stig Brenner & Unge Ferrari - "Når Alt Ikke Er Nok" ft. Molly Sandén